依期一齊旺，大家唔好jump[17]

我1001?

未到1001

到

800買咩

大家準備一齊嗌聖達糕

客㩒住屌喎

一日未吹雞 一日都未完

仆街啦 今次

訓醒收錢：）

波膽好玩！

0830 奧特

0800半細全細超重心

屌你

呢個 post愈推愈多新人

有無舊post人相認

2.5s gel

主入未

0得正

起身又可以SL. 準備下今晚點串法？

入佢老未
黑哨 12m又冇

比主入一粒可以嗎？

唔L係呀...我訓身先黎咁玩

準備後日試水溫

不了，2隻蛋完場

耐無返嚟
見一次推左幾個post

你放底你兩隻蛋 我就比場波兩隻蛋你

負碌🤦🏻‍♂️ 都係買正路波
全上盤好彩好彩

我真係屌佢老母
射龍門中楣 彈返出嚟

好痴線

...

btw口上

新手say hi

....巴打口述不錯

奴隸表示已在上班路途

早抖各位

尾場唔好補 中鳩硬 補飛浪費錢

針

你有睇到場波嘅，真係0希望

一齊贏，之前消失咗一排因爲過咗英國，settle down之後宜家用William Hill 發覺仲好玩過狗會

有

識野

全場10個攻勢 幾球射到唔知去邊咁

今晚買咗，廢事貼飛

瞓覺

豬晒，得返個少少咪求其㩒條5串1

琴晚訓左咩都無買

大佬 好耐無見
尾場我無心水😂😂😂已買威斯
不過比我買都係上盤....成晚6場開左5場上盤😂

你好

啲5分鐘市場好撚正，賠率又高，又快回水

可惜香港獨市

完

換衫返工
一陣再講 威斯中嘅話先考慮推尾場

輸左場維迪斯 好彩之後3串1中番

似少勝/和波 下盤以半搏全抵D

等今晚屙煙祖記

10

1:0 1.64 首球中

4倍幾

你地贏頭陣唔係度
輸就一齊輸
由第1個已經追緊

八半平半上盤真係派錢

8點 -1無望了

輸極咪18$ 搏佢開到上盤算啦

😂

我同意：）

10:15 365轉左盤讓0.5

聖達菲細波串左威斯下盤 CUP到就好

預左豬 去沖個涼食早餐算

2:2 / 反cup一世球迷

好彩要上盤無要-1

買和-和

咁你應該要將個數拉到最平均先最值 一陣開客隊你就真係DUP心口

巴垃圭d隊要守真係好守得

宜家你其實都係偏向想主隊贏多D 補多少少客隊你就真係任佢開都得了

😂😂😂😂我唔識買呀尾場
兩隊都咁廢

又封盤傾劇本?

2:0好喇 買左全細

尾場我估係造熱主隊 小注下盤先

姐係尾場買咩好？
得翻60蚊

on9

冇錢買盤，就咁主客和包兩家就算
唔開和就贏

又多個球迷

反cup埋照舊派1000....

留名

Lm

好彩係平半
和波都只係輸半

沖緊涼都忍唔住要覆

32未

LM

lm

Lmlm

唔識買 小小地算

下盤

32

派錢多左咁多cdrom

我唔係cdrom掛

Dllm主轟多粒

96仲未完..？

1015上盤

完場半格都好

上盤

都唔知留咩名

晨早又執翻一皮去飲茶

主晉

偷偷買.信心不大.

青年體育會 上盤gogogo

1:0

上盤 入多球

琴日維迪斯大船
又要再推過

買左下盤 jump得

3粒3粒

上盤cashed

上盤入多佢一球

屌你啊完哂場仲lm

1:1...

屌

勁 輸半收錢

樓上gel乜春

gel出喎喇PK

奧林好波

好波！

3:0 878...

下盤CASHED~~~~~~~~

咁睇唔開 盃賽買大細
不過少少地啫

次次gel都出事

買左晉級
貪心唔要上盤
但
好撚笨柒

我發現我一呢度傾波就輸錢
唔知係我迷信定咩
唔知有冇人記得我
之前叫馬會屌你老母

係...

我呢個星期由400上番1400
今晚試下繼續屌波
唔迷信啦

加油 支持你上盤

輸埋呢場上盤就十連敗達成

得既 我呢排幾順 幫你加油

本身想佢1-0/2-0 咁1-0咪加時
依家有作客入球 2-0都好似當輸？

2-1 好似都當輸？ 唔洗加時？

新手嘛

1-0 係加時.
2-0 係出線
2-1 係出局

3-1 係出線
3-2 係出局
4-1 係出線
4-2 係出線
4-3 係出局

晉到級今日LUNCH食牛扒

奇蹟3-1

Agger 晉到叫隻靚雞玩

似半二全二 又三場盃賽夾埋開和波

真係和波要搵icac

小心..流感..

一日捐5次

ICAC係大莊......

翻學先 澳假翻黎再屌波

2:1

2-1

好波.上埋3:1 ..

2:1
大家冷靜D

坐1望5

2-2ok?

又豬 希望你地中

你夠唔夠血

下場先ok?

上埋個全格啦

你買親都開對家

就針
成個燈俠咁

話時話 燈俠是咪針左

收聲啦

我最欣賞燈神 你買咩我買對面 事成封翻封利是

上盤搞撚掂

上盤食撚硬

唔好gel

成班下盤反gel....

全格等收錢

好多反手gel

冇反手 認真上盤好有信心

其實我輸半可以㗎
唔好3:1

上盤多謝你

小注左全細

客晉級1.46石屎gel

訓醒留名

收聲啦~ 柒頭

收聲、收皮啦～叫人收果班柒頭

半格已經心足 頂實2-1

留返輸半俾我就可以了

santa cruz 入翻粒追平

上盤狂攻 gel 頭

3:1

青年 好波~~~

話咗唔需要補飛

nice

主晉.全格
~

同上.叫左佢..唔聽講..傻豬豬

多謝7頭~

3:2穩袋區

爽

捐血吧

救得一個得一個了

要去捐精比酒店雞了

坐5望1

3：1 cashed

坐5望1
今次咪走數

唔信我.....

都唔信我

下次咪補啦 輸咪輸18$

買+1 好過50

上盤gel

AGGER

改名啦

又翻身繼續玩

話左啦我

咁都中哂

墨勝有無同路

唔知澳職買唔買到
陪女

盤?

買左先

要睇下尾盤
雖然幾順 但都唔放心

fatfat

總之買埋3:1 ..........仆街

4110 FATFAT

到時偷偷地入toilet買啦

尾2場真係執到.....
你真係要去還神

捐！

比我

Me

我指盤仔要捐！

血!
5次

勝利今年好19........................
今年無哂正氣..................

利申.

我都有同你分析......
6場開5場上盤....
之後有一場開左下盤(聖XX)...
你仲追下盤咩

希望得

樓主fatfat

賭波係唔需要任何分析

講過好多次90%運~~~~~~~~~~

本月-7000中
得返1000 等等即場大細角 ALLIN入去

邊有得咁諗
不過比我揀我都會同盤手一樣補左先

之前我都會 而家唔會啦

假波

慢慢派 好過韓職 等半日

呢啲西波起碼拖返三四個字

派

同上

我串親買多過$50都出事

情人節大餐份錢300>163

有賭未為輸

今朝贏果D推左落勝利了

琴晚cashout完 30蚊試運 飛燕諾 串 巴塞半和 7倍幾

其實你d心水都幾準 肯買大100倍你上左樓

係呀

熱到咁敢買？

諗住等即場回返上去直屌主客和算

趁熱買

睇埋尾盤 而家睇落下盤

邊度食咁平.

我都想知情人節食咩好

M記了

祖記粉絲

我地年年都係提早食
正日食太貴了.
正日回家食好過~~~~~~

本身星期三賭波豬到閪，買唔到隻apple watch 比女朋友，但星期三晚到今朝連贏左五口，又贏番隻錶番黎，聽日有生日禮物比佢，唔駛跪玻璃

墨勝 揮手區

今晚祖記點睇

欠債還錢 天公地道

兩雞野 輸淨$81.4. 有咩好介紹

兩個m記餐

加大

分三餐 得唔得...好似com食d

有冇重心

唔cash out 話知你有成億係戶口 咪一樣輸返哂
我就是成功的例子

支持

等大家帶我翻身

cashout 30再起機

有血有汗嘅真理

想反手買獅吼盤

喵叫
希望斷燈

琴晚買 飛燕諾 串 巴塞 半和

買左隻apple watch 馬會戶口仲有1k 一陣澳假見

好在你要貓叫

輸半博全點睇?

點解我長賭長輸 手足就贏到買apple watch

幫大家燈下
一陣出飛

大家點睇波琴讓一

之前一開始賭都交左好多學費 呢排先羊番

澳職鳩買波膽睇下波算啦我就 未贏過澳職

買下隊入永遠開對家

我唔計本 呢兩星期 300》100〉1600〉100》500〉100》400 唔知做乜鳩

你地都有贏到，我就黎輸晒成年既零用錢

300上到1600俾我就起碼割1000先

呢到d人玩好細咁
本身有6k卡數都比我清左了

賭錢去到賭身家好易出事

水呢

布魯日3-2 串 聖達菲0-0 串 威斯特曼2-2

操盤巴係咪每次都五十一百玩

通常開波前先買

事後飛呢 想睇

飛呢 想見識一下

難得呢到事後飛講出黎無人屌

有波蛋飛睇點解要屌 事後中都要有運仔喇

一陣ALL IN勝利角大 諗緊車唔車10K落去好

祖仔是否吃了春藥？

事後都唔屌

布魯日起碼20倍 聖達菲10倍 威斯好似1X倍 成2000幾倍 好想睇真飛 定係吹水呢

同好

2000幾倍 10$都贏2萬 真飛呢

還清左8000$未呀

有真飛睇未

留名想睇

個個都墨勝

澳假半全角大?

波膽真係會串

波膽我都會穿 通常2X1 通常搵D冷既波膽黎穿買10蚊條

之排我老細買咗條3x7波膽中曬 4000幾倍 買咗10蚊注 點解依d幾會唔係我

波膽多數唔會串1 中一條都有錢收

買半全場會易過買波膽過關 睇中邊D好大機會和波買 主和客和3X1都係80$ 一收收成2-3萬

我通常都係選2-3個冷波膽過關 2X1都唔洗$100 唔中咪由佢

上盤得1.8

不如買1.78 貝利沙goal好過

宜家轉埋一球 勝利係咪咁勁

1.8水直轉一球？

貓叫

企係莊個邊諗下先 貓叫上場贏完 勝利二連敗，主場無優勢 半一初盤已經讓得深

聽朝買報紙先

半和

屌你老母fake尻我

我老細講野邊有佢咁on9

出面好似客落飛？

我記得澳假就邊邊落飛死邊邊

出面d盤 唔是狗會

勝利會勝利

唔買馬住啦 最近D手風唔順 連續2個賽馬日都豬 過完年再報仇

11.5b

勝利有無出黑鬼佐治 有出佢直屌角大

有出

我等10.5足水就入

等開場幾分鐘 10.5高水己屌得

幾時有飛呀 好想睇

自己煮
買兩塊扒
仆街而家都買唔起

個隻死熱狗黎 係on9 d

12號紀念日
14號正式表白
所以要慶祝兩次

去佳寶買兩塊+兩罐可樂都仲有$20剩, 可以買張6合彩

出水姐 犯法呀
無飛喎 咁又點

表白都要慶祝?

傻西 9uo咪認囉

以後多啲帶吓我

yes 一陣勝利主其他

找左8千蚊卡數未呀

找左啦 唔通好似你咁1場馬輸10k咩

無飛嘅垃圾走開啦
個d波膽叫出水
踢哂你先講

我又唔係輸唔起 好過你輸到要差卡數

有排先開波出條毛呀

無料就唔好扮四條啦 走啦

半大點睇

我都係買$50 1.5半大
留返100買你今晚出果串

買左1/1.5b 希望中

啱啱一年

我屌想買100禁撚多左個0 仆街

講親都唔中 中左先算 唉屌

有無得退飛架

$1000買波膽 中左就fatfat

英雄

留名派

上盤大家點睇

跟左

FB SEAECH AJ全攻略

又黎勝利大船

如果咁都中到真係要還神 唉 FUCK

話唔定中呢

半大

水呀
角大半大全大主盤
燈晒佢先

跟

留名中咗派

感覺引人買主盤 等足水入大波角大

好想JUMP 8折出售有無人要

即場買定依家買

10.5

有冇人買半客
其實貓叫都唔太廢

詳細資料呢??

大戶

角大 同路 ？

買左幾多十萬主勝???

燈sam同占同係讓主

睇路呀

角大半大

咪撚推翻條柒頭出黎

首發，賓換走

勝利是咪大船

我買半大
馬卡朗尼首名
貓叫首球

大佬中左派唔派??

巴巴路西斯首名

中左先再算啦 講親派都未中過 邪

有冇直播

lm等派

fat9比啲錢我啦
無錢開飯

ch 64 雖然d mc好煩

球彩

咁中咗一定要派我了

係咪有人派錢 有人派錢嘅地方就有我

今晚先大注
呢幾星期啲澳職輸太多

澳假竟然準時開波

check ur watch

ok

我等8.5入大..應該得掛

10.5買個細~~~~~

我幾時贏盤 我都唔知嘅.... 我琴晚贏海牙一場咁大把

巴巴路西斯會入波

e 係wo 今日官方寫1650

遲左

1C

未入呀

即刻有角 未買呀

what u wanna buy

2C

ON9....10.5細JUMP~

想等1.85都等唔到 今場唔玩角了

我A LEAGUE真係好燈

如果有機會落翻10.5先買 其他不了

半細gel撚滑

一開波就2c on99
等啦唯有

屌呀.一黎就2c

買咗11.5s要jump了

12.5

小注主客lm買即場

0-1

0:1

goalllllll

勝利刷角時間

哇 JUMP得

開場前細注左11.5b, 仲諗住等即場再補，咁快2c

jump

又燈 想死

獅吼入波

好彩無買依場 唔係真係IFC見

Goallllll

半大gel

勝利大船 又 針？

邊個入波

馬卡朗尼

澳假發攻

靚波~

3:1 4:1嘛
爭主隊3，4球

仆街

癲

買咗40

先失波再反cup呀

中呀中呀~~~

留名失憶巴中波膽

大家入左勝利反CAP未

勝利反CUP 3球/4球好啦

好堅

3C

13.5C

可以一試 反正仲有80分鍾 加主場

作為3年既勝利球迷 今季對勝利真係好失望

勝利唔會贏架啦
死心啦

12.5b 入左小小

勝利輸先應該會刷
不過唔追lu

勝利肯定刷到仆街 無買角大好似輸左錢咁

D TG GP仲叫人落10.5S
真係食下花生先

首名入球會幾時派

下盤全格 你們說穏不穏

客ng 主其他

有呢句 可以買反cup了

完場 1 2個鐘後

死..上盤 無了

講真買主盤送$比Hkjc

買客同和 穩贏

半大go

12.5b

吼

勝利可唔可以勝利

點算好

兩隊都冇攻門嘅

連入4粒幫你贏波膽

獅子入多粒我就真係即刻JUMP

頂住啊貓叫，快手完場啦

求其一邊入多粒啦

好撚驚啱啱有嘢做出唔切飛

JUMP得
獅吼應該贏啦

有既
不過無機會起腳姐

主隊加油呀

算啦無架啦 99%輸左

半大已死 引哂人買半大

即場3.5/4細

嘩，貓叫禁住屌

如果0:2半大😂就好喇

好彩買唔切 本身想要上盤

即刻JUMP

1:1 super 算啦

請不要消失希望 贏咗派我

客屌打

咁低水不如唔好買

你有波膽嘛

死左九成啦

我買下一球客100 蚊😂
幾年勝利球迷
今年真係最垃圾嘅勝利

唔係必中喎

4C

4c

11.5B

似0:1 1:1完場

買勝利可以走先

墨爾本輸波

4c啦真係口臭

咁刷法點補角大

勝利可否勝利

10.5 細

頂住呀

10.5 +0.5/1全格 好想輸

唔勝利既勝利仲係唔係勝利

半主又輸

睇即場勝利比人按屌既

RIP

賭咩都輸係咩玩法

molamola 球彩台班仆街話上半場會追和

ME TOO

佢地成日都燈~~~~~~~叫乜都開對面

上半cup到

入多粒快爽手

你條友琴晚輸咗場維迪斯就依家先浦頭

依家要等10.5b 應該要起碼半場前無角

今場入哂架喇，睇下場啦

買左勝利要上路了

輸到得返$20 有無機會返身

no go cashed

勝利

我都有廿蚊

0-2

半大

0-2

跟 反cup到我含夠兩個

0:2

BOMB FUCK

0:2 信我得永生

好慘

屌你老母系勝利

獅吼

Gel ok?

慘

好波 下盤可以點輸

開緊工無得追post
事後飛果位師兄有無貼真飛出?

半大易到

又輸

九連敗岩岩終止又要重新計過

Easy

無呀

屌班友入波一啲都唔興奮既 係咪劇本黎

icable沉船

32 有冇gay

傻閪勝利

球彩話仲有波入 可以買no goal了

波膽巴打針得

叫左....

買和

出三中三

角大jump 得

5C

谷鳩氣

5c

多謝gf求我一命

角又買唔到 波膽又買多左個0 你老母

berisha入波啊

馬會仲開13.5屌佢老母

咪撚刷角

11.5s已死

全場0:2 13c 唔該哂

cup到我波100比失憶小子算

狗會開高一個

冰封角

手持賽前10.5b 即場13.5s
求俾我中晒

仲有買左少少勝利上盤 乜都輸鳩哂

勝利玩極都無角..

下場更美好

巴打休息下今晚再黎 有賭未為輸

無下場啦

黑到買乜輸乜

半場入3:2膽

咩水位 我得注12.5細 2倍等緊 半大岩岩收左

貓叫 繼續

比粒12馬貝利沙啦

6C

我10.5s...

屌買貓叫NG 夠膽輸埋佢

勝利勝利既話 我比個屎眼你地輪屌牙

GG

6c

開0:5 1:5 我比100你

不了

我買左勝利個上盤係100蚊既幾十倍

10.5b 1.73
13.5s 1.68

屌牙.....你蛀牙都幾大個洞.....

半8全17 應該

有17角我扮狗叫

係咁c都唔知點買好

開到10.5s 我表演 屌牙

買左勝利既可以上路啦

路上有我做伴

c how盤如果輸我派 根本冇可能

主ng 咁低水痴撚線

買咗客NG 希望唔使jump

貝里沙食左屎黎呀 唔識入波既

你老母叫應該似過我唔少

半場6個都好過7個既

下半出黎就入

我lm先. 係派先好~幫你叫~

最後一注 3.5s

我上路了

咁搏

墨勝反杯是夢嗎

無錢出ifc 求其搵個天台跳算

反cup到我咩都得

#867 第一個留..係派記得派我呀大哥~~~~~~~~~~

我都入咗3.5/4, 2.07入嘅

半6 12.5 1.88走唔走好
但又好貪心想等11.5大

垃圾勝利, 輸波唔刷角

反cup我日日食素仲要去信神

貓叫NG 120% 打左電話去約今晚睇樓

你個名

me2 再唔中真係要針

睇live睇到火都滾 勝利唔知踢緊乜撚野 可以猜猜下波直接傳俾對面

4:2 波膽已買

係咪可以再追客ng

捐比我好過啦

chow乜唔係讓人半一咩

1:3 波膽

咩神先.耶穌好似唔洗食素. 佛教唔主張賭......會唔會唔收你

勝利上半場踢成點?有無機反勝

把握力差d 好多差埋門一腳

~~~~~~~~~~

無可能

無乜射中門 好多球搓失比人打反擊
有機 因為澳職

讓十球

等派

遲早又要入返比馬會

依家12.5大 1.9 想等11.5

得返$20 可以點算

帶定頭盔我覺得依場會cup 睇下bet365反cup個賠率就知 連bet365都開到同馬會差唔多水 好撚唔信有cup既機會

諗緊去邊個天台跳

貝利沙逃生門

我估53-54分鐘會入波勝利

我求其搵個停車場天台算
頭落地點都死

7c..... 10.5s 點算..........

敢就仆街了 入咗客入波

無入球買all in

11.5b出一陣就冇左

8c

補勝利 勝利先 穩賺下盤

oh 應該無了 一球都未有就無了

留翻聽日屌馬算 大前日發燒開始到依家未贏過

勝利岩岩咁都無

試下13.5b.先

九⼃乛
勝利 下季再撐你 今季不了

聽日買馬啦羅生

羅生d馬依排唔多掂

12.5s 係咪完撚了?

同意.同雷神一齊潛水

勝利今季是咪澳假毒瘤

10C

我11.5s

10角.. 88

連C

貝利沙啊

無買10.5B 真係想死

C how 閪仔縮埋守

要jump了

夠膽入多球呀笨

10.5 細開到我捐哂去

14.5b

手持12.5s 14.5s

貝里沙你條粉腸破蛋未呀

12.5 s

要輸一齊輸，開夠20c pls

Gchi!

開場買哂角大

停
角

11C

想入注冇入球添

子華神....?
我唔要你比多粒魚蛋我..
我要你拎返佢嗰粒

10.5 先jump

我買咗11.5s 一齊輸啦

客Ng 久攻唔入輸反擊

買左`500 14.5大..2.07

勝利真係要BLACKLIST

主再刷會比人入，停手啦

買左10.5s 500蚊..
而家買14.5b 500蚊. 睇下點

可能我輸

快啲15c 齊齊輸

12.5b啦

15c 我角球打和.可贏35蚊

12c

12C

澳假出去打亞冠果d 前後盡量小心

-3-3-3-3!!!!!!!!!!!!!!

3c

勝利唔撚係一球都無咁撚廢呀

1:5 0:5 呢....
14.5b 呢

2.3倍客win 頂住

貝里沙都走埋 勝利898

13C

13c

2c

Cashed

主3未 角12.5輸了